同男朋友講 我同fd4個人去澳門玩，之後佢嬲咗

我同一個女仔，一個gay fd本身識
3個成日約出黎

同男朋友講會同佢地去旅行
但之前言語上冇交代清楚
男朋友以為係我地3個去
但其實仲有gay fd男朋友

咁琴日同佢講其實係2:2 4個人咁去
男朋友知道咗係2 pair咁去 之後嬲咗
訓酒店會分房訓 gay couple 一間
我同個女仔一間 呢個係100% sure既

佢話咁去好有問題
但我解釋過 gay fd佢地拍拖 係120%安全
佢都係覺得唔可以接受

大家點睇？
既然100%sure gay couple 一間，自己同女仔一間分房訓就冇問題
始終唔係咁好 理解下你男朋友 唔好去啦

你男友係一個充滿歧視同性別定型既大男人

Add me 5 p ok?

佢地100%gay
佢地都去完旅行返黎
見佢地ig story po埋一齊浸浴既片 (當然淨係得樣)
本身識嗰個gay fd仲同我講佢地有做，
傾開計時仲話佢男朋友想佢試下做1

你2個gay fd好靚仔?

如果係你bf同兩個les fd去又點睇

有無聽過gay 不擇食？
Gay 佬中意屌屎眼，任何有屎眼既生物佢地都想屌

如果個pair女同性結果會點

叫你2個gay frd收皮啦 唔死都冇用

點解一個gay佬得 兩個就唔得？？？

樓主男人黎
又係gay post

又係連登開post集氣屌柒條仔

唔會喎，如果佢真係同一個男仔，兩個les fd去
又100% sure安全，我冇野喎

我都好想知點解

兩仔仔食你咁點

GAY FD

gay

好奇問下，你會唔會比你男朋友同2個靚女tb去旅行？

得個講字 你點sure 100%安全？

咁信唔過 唔一齊啦

靚女唔俾

好樣衰

嘥鳩氣

咁你咁問都係想人地同情你姐,去到最尾都係去ga la
(120%係gay都可以食女,你點知自己係唔係目標?樣衰定義咁闊,咩為止樣衰?你又知佢地食唔落?)